iphone6s容量滿左，卡死係白蘋果畫面開唔翻機

小弟有爬過呢篇文。
我上星期六電話iphone6s無乜位，想Delete相但係ｄｅｌｅｔｅ極都無反應，於是重開機，然後就卡死係開機白色底蘋果畫面，入唔翻ＩＯＳ

宜家做緊刷機更新， 用itunes試緊更新佢IOS去令佢入得翻去IOS。不過每次跟新極佢都係彈error 14出泥比我。見上面個post巴打話有得睇log，但我唔知邊到睇log，次次都只得error 14呢個訊息。 有無大神試過同樣情況

放棄啦 再救落去只會令佢更痛苦 不如放手俾佢舒服啲離開啦⋯⋯

一年前同一情況，無買iCloud，相total loss，以後唔會再用iPhone

我只係想入去backup翻D資料姐，唉 已經換左新手機但想救翻相

ios有時真係戇鳩，其實係逼你洗錢，不過無計，香港用ios，踩低android先有優越感嘛

我知錯了 宜家日日backup

唔理解點解可以用到滿都唔定期backup 清容量
利申有強迫症

將回憶放響心入面 就等6s伴隨你既回憶去到一個粉紅色既世界啦

delete完唔係即刪, 你要入垃圾桶再刪多次先即時清到空間

每次清500MB左右就繼續用，我蠢。估唔到iphone會有呢D情況

所有電腦野，用到1Mb都無好危險，個系統會運作唔到，下世唔好喇

有google photo

其實呢...你可以裝Google photos App....無限upload, 仲可以delete本機既舊相
經Google photos App仲可以即刻睇返你upload左既圖

有冇試過用Mac機Update

依個bug好耐啦
一重新開機就冇得救
只可以砍掉重練
利申：上一部iphone都係咁

記住啦以後唔好用
用Android啦

插電腦冇反應？

一月出8$又幾貴呀
google出咗新技又撚人要課金

有 入到恢復模式

有啊 error14

插電腦，再係itune del app囉

咪係，an機唔會壞，相永遠喺度

仲要好安全

記憶體都係消耗品，日日都打爆只會加速整壞
就好似人老咗都會有腦退化嘅一日

因為個系統日日都要幫你清咁啲位出嚟再放入去，寫嚟寫去都係嗰啲位。
當某啲位過咗上限，部機就會當個記憶體死咗(有興趣可以睇咩叫Disk SMART)

其實唔係Apple搵唔搵你啲錢嘅問題，而係大家對呢啲嘢唔係好認識

將d相同資料backup一份係電腦好難咩

好心就買大d GB數啦

an機嘅相喺sd card度嘛

其實主要係無諗過個系統咁on9啫，我係無咗半年左右嘅相，因為懶backup落電腦，唔夠頻密，當時真係唔知可以用Google Photo做backup，iCloud又爆咗唔想俾錢佢賺

你哋鍾意咪繼續用囉，我話唔用好似得罪咗你班iFan咁，CLS

😭宜家我呢個情況有無機會刷得醒部機，我唔知咩原因error14。見上風post有人話刷百幾次

D 傻鳩次次都係部機唔著果時先話想backup

一早買icloud/用電腦backup 咪冇事

唔係話ifan, 基本上用電子產品就要有呢個mindset

一無知
二孤寒

Google 遲d 都要收錢啦，用得人地d service 就要比錢

Error 14已經冇得救，朋友係Apple Store做日日見唔少人用到容量盡哂，之後白蘋果開唔到機，最後都係Restore 部機

首先你跟返Apple啲指示做先
即係咩換線、重新開機之類
至於入面啲資料應該絕大部份都救唔返

講到an機唔會壞咁，部6s用到而家都算係咁

6s有得用sd卡？

樓主無backup到就預左部機唔會壞架啦，可憐得過比佢發現ios垃撚圾仲有班傻鳩連登仔護航

SD卡我都唔知壞幾多張

有SD卡就要concern多一樣嘢，一般人分分鐘更加冇心機去搞Backup

所以先會有Backup Solution出現

ios d位，系統只係用一個"其他"就形容曬d食位既野
但永世唔知其實係咩食左d位
an唔洗特別搞，真係邊個app食幾多位就寫比你睇
以前試過以前backup完，個"其他"先放番d位出黎
初頭轉ios真係唔慣，想執位都難

所以ios萬撚歲，世界最強電話，16gb夠撚用

古董收藏家

無得救

呢個完全係Software issue
只要你restore部機就無事
成件事好明顯係IOS有Bug佢地唔解決

首先，冇買iCloud都會有5GB免費iCloud 所以d 相係唔會total loss嘅，搵啦

第二有人話用google photo有無限，據我所知已經冇咗

第三backup落電腦都唔識用Android都係死路一條

抵撚死 6s都唔換
怪邊撚個 電話根本係消耗品黎
用4-5年唔換電話唔係代表你好慳 好節儉
係代表你on9 留意係換電話 唔係換iPhone
長期爆日日剷野係必須要換多d儲存量既機
冇返10-15%空位俾部機同harddisk行
死機唔好賴邊個

ios寫到咁on9都仲要做護主犬，真係好L野，只要喺個容量度預留少少buffer zone夠佢唔會死機就可以解決問題，6、7年前嘅An機因為內置容量細，裝幾隻game後都有裝app裝到爆問題，但從來唔會好似iPhone咁on9死機囉

呢個post真係睇得出大把人Apple俾舊屎叫佢食都仲會講多謝，好L好食

我部IPHONE 16GB都未爆

留意返 an狗真係垃圾

正解, SSD唔好用超過90%原因
佢會做唔到TRIM, 加速死亡
次次del到500mb 都係死
whatsapp d 垃圾group一日都唔止send 500mb o野出o黎比你

宜家好多人屋企冇電腦

我嗰部係iPhone7，用到上年年尾，用咗兩年左右咋，但而家係講緊ios寫到咁on9，你試吓打爆部最新出嘅iPhone12，我相信都仲係會咁樣死機

懶撚就比錢, 自動無痛backup
又懶又唔想比錢, 宜家咪冇9曬d資料

ching，我咪認咗我backup得唔密，無咗半年相囉，iPhone呢個系統唔啱我懶人用

咁你下次咪識買icloud lor

依家都已經i12啦，你i6壞撚咗有乜撚咁出奇啊！？直接換機啦屌你個閪

係唔啱又懶又比唔起每月$8，唔係是但一樣都已經無左個問題

換左了 本身打算年尾換 點知頂唔到年尾就死左我d資料啊

gay cook心諗：撚有預你班on9用部電話用6年咩
電子垃圾就拿拿聲dum左佢啦
重衝上黎瀨apple

下，果粉話4s用到依家都唔撚會壞，你一定係andriod 狗，蝗蟲

iOS同An都可以用google photo做backup
你懶，唔肯俾錢用咩系統都冇分別

其實個重點唔係backup唔backup嘅問題，係an機唔會因為爆容量死機，ios從來無俾個呢個警告出嚟，死咗仲要blame返人唔買iCloud係咁㗎啦，iFan你哋係唔係on9到咁都覺得無問題？

又話人部機舊又呢樣嗰樣，咁撚醒攞部最新iPhone12出嚟打爆佢，證明而家已經無呢個問題囉，iFan們

我買左"豆腐備份"俾老婆 (又懶又電腦白痴)；
等佢每次叉電時 backup 相

當你知道可以咁玩既時候
就唔敢用公共叉電

用開尿袋、同埋要加個 app

爆storage
個系統會話你知唔夠storage，會開始clear cache, delete app, sync圖片上icloud再delete local copy去free返啲空間出來

好明顯係你係長年累月唔理個warning，仲要係咁影相拍片，用到佢1kb都free唔到出來，最後系統崩潰，仲好話人?

我識用Android機大部份人都唔好影相，又點會爆。加上iPhone使用週期長過Android好多，而且換機又可以full device restore，爆storage既機會大好多

放手 放開所有 彼此更自由

入iCloud呀⋯⋯

個系統寫到無位都仲俾人影相拍片，一定係用家問題

買部新iphone

500mb

無5gb⋯⋯

真